民間記招整返條警察犯法片段播俾全港市民睇再質問差佬

整返條警察犯法片段俾民間記招用，播俾全港市民睇，再質問差佬，要求跟進回應。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

yes, 可以食個時間差
民間記招上晝set間題
下晝佢哋就要答

加埋首差佬歌

有冇辦法可以傳到呢個message ?

極醜惡做旁白